私樓撚入

如果中共可以充供家產， 有冇後路諗

住山頂 淺水灣果班就驚
幾百萬就算啦

同意
當連幾百萬樓都搞你的話，根本無後路可言，點都死，走都唔會比你走得出香港，到時只可以求雷神開彩虹橋比你走

點解中共要你身家

唔會充公家產嘅 充公嘅話就暴動㗎啦
最多叫你補番50年嘅稅錢姐

你有無問而家大陸個班驚唔驚?

充公完你邊個同佢買俾佢套現無人要, 賣唔出, 套現唔到既assets 咪一樣係垃圾, 定係充公完租返俾你好?